881 郭榮鏗講今日法律界遊行係矛頭轉移番比律政司，我覺得係十分正確既做法

首先呢幾日勇武已經比林鄭spin左去警民衝突
咁樣勇武落去係好易比政府轉移視線
根源其實就係呢個政府，我諗大家都明
尤其律政司呢個司法機關，亂告暴動罪
郭榮鏗話係要轉移番個矛頭比番政府
仲話有消息係指律政司原本係打算成立獨立檢控組，但比鄭若驊條仆街一野ban左 然後自己決定告45位暴動罪
今日就遊行，坐到等個條八婆出黎對質！
大家唔該煲大佢！

推！必須對返準律政司

推呀！
宜家法律界都黎遊行唔通又廢青暴徒？
鄭若驊出黎呀！

必須對準律政司！必須對準林鄭！
等佢冇得再spin！！

宜家成班法律界人士搵你對質呀！
出黎啦！龜縮左咁多日！

大波嬅可以一次過拉晒提出問題嘅人 , 搞掂

律師出聲幫手對準返五大訴求
正苦奸計唔會得逞
今日都好重要

主持人問驚唔驚被告非法集結
郭榮鏗一句：「要告就告」（大約意思）

撐

唔可以再比政府一直拖落去冷處理就當冇事
好多野都可以清算呢個政府！

郭榮鏗 不嬲高質

唔講我都唔記我左有律政司

推呀

同狗隊長互射波

成日諗住射左個波就當冇事發生
日日都做埋啲陰質野

推

推 支持法律界

push

做得律師點會咁易被人告得入

正解

法律界加油

推，必須令全民矛頭指向政權，各個界別齊齊狙擊自己射程範圍內嘅目標

好岩

話係門口等到佢出嚟對話為止

所以我地都要有基本的法律知識保護自己, 例如你是否行使一舨的公民權利, 俾人告或捉時要保持冷靜沉默

煲大佢啦
屌你老母鄭若驊
721就非法集結又唔告
728就暴動即日上庭
律政師通通都係垃圾

唔好意思
幫鄭若驊條仆街通通都係垃圾

所以你話律政司入面既公務員都頂佢唔撚順要出信既時候
你話佢係有幾咁仆街

矛頭直指律政司！

Agger

大波嬅真係敢告，你信唔信

唔該大家一定要煲大佢
帶番正確既風向

各位良心律政司
我冇辦法保住你地飯碗
但係原諒我好不負責任咁講
希望你地可以出黎指證返垃圾司長嘅政治檢控
依家唔架空律政司
721就永無追究 反而更多義士會坐10年
求下你地
香港法治之都會名存實亡架啦

今朝喺881講

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

推番上去呀唔該

遊行由郭榮鏗及全體法律界選委主辦，下午12時半集合、12時45分起步，預計下午約2時半完結，由終審法院步向律政中心，途經遮打花園、長江中心及花園道一帶。

今次為法律界3個月內第二度黑衣遊行，上次為6月初，當時郭榮鏗公布有2500人參與；他稱今次醞釀時間較短，參與人數較難估計。

郭說醞釀遊行是因44名示威者被控暴動罪，其後有律政司中人發聲明斥鄭若驊無把關，觸發不少法律界人士認為事件有可能成為法治危機。他稱法律界舉辦黑衣遊行多是針對重大事項，鮮會連續兩月舉行，但現時香港正正出現重大法治衝擊。他說今日焦點將放在鄭若驊及眾高官，要求他們交代，故遊行後亦會靜坐要求與鄭對話。對於鄭若驊拒絕對話會否再有行動，他稱視乎情况

請廣傳，連登仔就民間記者會公投！！！要大家嘅民意授權，越多人支持，佢地講既野就越有代表性！

一個屬於抗爭者既發聲平台！

為咗制衡對家 大家一定要投！

林鄭記者會射曬波俾律政司
所以今日尤其重要，手足真係要出去撐法律界
班警犬睇佢地都唔敢用催淚彈射班律師

交代啦八婆

一定要推
法律界遊行
煲大佢

警察唔係政治工具，
法律更加唔可以係，
一齊堅守香港法治！

文宣組開工

聲援法律界

會搵催淚彈射律師？

呢幾日已經議員 人權監察 記者 社工都照射照兇

推呀推呀

唔好忘記，香港ge法律撚喺我地未出黎100萬遊行之前
已經反送中

白痴政府

大律師公會都出哂聲
政府都當冇到

班白痴狗夠薑咪快d射lor

推，對準司法敗壞既根本

射就好睇

你班大律司又就咁出嚟鳩行會唔會錫身咗啲呢？話哂你哋都係社會中上層又比較近權力核心，可以做嘅點都多過鳩行好多㗎喎

條8婆 根本政治檢控....

唔好傻啦
法律界遊行梗係和理非啦
同埋法律界遊行係有重要意義

鄭若嬅失蹤已經是最大問題。

咪玩啦點會叫佢哋勇武 我意思係佢哋應該可以有啲高層次啲嘅不合作etc去比壓力

五大訴求
缺一不可

Push

我媽睇到直播法律界遊行
即刻話：成日話班後生搞事，律師都出來，
證明政府有問題啦

我叫佢同返深藍同事講

有權大勢有學識有錢嘅律師都抗議！
睇吓邊個唔啱！要貼連儂牆！
Airdrop send出去！老一輩崇拜律師！

推爆呢句

點止十年
記住送中條例係無限追溯期
所有記錄過身分證既人都準備送返大陸

岩 方向正確
佢本身誠信破產 藍屍都知
佢又係負責人 同問責官員
矛頭指佢無錯

認同

回應左警隊就是法律未

共產黨威逼港人接受林鄭嘅垃圾管治

見到五毛叫人衝機場
downvote & block -ed
唔洗嘥時間同佢地嘈架

------------------------------
請善用「不推文回覆」功能

佢個point話利益衝突真係勁有新意，好正

好有point
佢憑乜野去告一啲反對佢推例既人

推!!!!!!!感動

和理非力量

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!公義

郭都進化咗
今早喺881晴朗話唔只遊行
會同梁家傑 李柱銘同眾法律界人士
圍律政署
等鄭若驊放工

從法律角度,上到庭好玩

去揾鄭司長是對的